XZ Premium vs S8+

點揀好

note7

htc u11

S8+

s8+

XZP

194g vs 173g

U11

***

想做宇宙人咪三叔囉

s8 size細一個馬 moon大0.2寸

xz premium

對角線大啲，但實際面積呢？

XZP
利申：用緊

xzp (如果唔介意夜拍，重手，3.5mm推力低)

仲買三叔真係前世未比人笑過咩
淨係玩XZP個慢鏡都玩幾日啦

qc 3.0 vs qc2.0 (仲要著mon 冇qc)

睇你重視內涵定外表
我就買咗s8

一定係XZP

xperia 去死

外觀 電影 s8
煲劇 效能 聽歌 xzp

先唔講品牌
曲mon唔係個個岩用

放美水全新 S8 midnight black
64GB
TG:s8orme